4000點攞月結？ 銀行攞好似好煩

同埋睇月結做乜9?
比得佢睇個ac就肯定冇錢ka la